{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004539",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 시에스타펜션(신축)"
    },
    "text": "こんにちは。南海シエスターペンションです。 入室時間は15:00からで、退室は11:00以前までです。 15時以前には入室できませんので、ご了承ください。 ペンションの入口はラピスホテルの地下駐車場の向かい側の海側の道を下りてすぐ左側の傾斜路に上がるとプールと一緒にある3階建てです。 駐車は駐車場（5台可）とB1駐車場に可能です。 管理棟(プール前の建物)にお越しいただき、お電話いただければ入室のご案内をさせていただきます。 基準人数は2名であり、それを超える場合、入室をお断りする場合があります。 追加人数と訪問客は絶対に入室できません。 カードキー紛失時には再発行費用が発生しますので、必ず返却してください。 建物の内部は絶対禁煙で、喫煙は建物の外の指定された場所でのみ可能です。 テラス電気グリルバーベキューは入室直後から23時までご利用いただけます。 他の客室のためにこの時間を守っていただければ幸いです。 テラスと客室内では個人用火器類の使用が禁止されています。 テラスの電気グリルバーベキューは入室当日にお申し込みいただき、現地で決済してください。 現在、2人基準で15,000ウォンに割引中です。 退室前には皿洗いとゴミの分別をお願いします。 休息を楽しむことができるよう、真心を込めて準備いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時以前までです。"
        },
        {
            "question": "入室時間前に入ることはできますか？",
            "answer": "入室時間前には入室できません。必ず15時以降にお越しください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入り口はどこですか？",
            "answer": "ペンションの入り口はラピスホテルの地下駐車場の向かい側の海側の道を下りてすぐ左側の傾斜路に上がるとあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場（5台可）とB1駐車場に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数と訪問客は入室できますか？",
            "answer": "追加人数と訪問客は入室できません。基準人数は2名であり、それを超える場合は入室をお断りしています。"
        },
        {
            "question": "カードキーを紛失した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "カードキーを紛失した場合は再発行費用が発生しますので、必ず返却してください。"
        },
        {
            "question": "建物内では喫煙できますか？",
            "answer": "建物の内部は絶対禁煙です。喫煙は建物外の指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "テラスでバーベキューはできますか？",
            "answer": "テラス電気グリルバーベキューは入室直後から23時までご利用いただけます。他の客室のために時間を守っていただければ幸いです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューの予約は入室当日にお申し込みいただき、現地で決済してください。現在は2人基準で15,000ウォンに割引中です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト前には皿洗いとゴミの分別をお願いします。"
        },
        {
            "question": "どのような準備がされていますか？",
            "answer": "休息を楽しむことができるよう、真心を込めて準備いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 482
    }
}